小組主席涉胸襲民政處女職員

【本報訊】中西區區議會轄下一個地區小組的主席，去年與民政處女職員出席地區工作飯局時飲了酒，疑事後在的士上拖着女職員的手突稱「我從來都冇當過你係阿妹」，之後輕撫對方臉頰及嘴唇，更用手掃女職員胸部3次，又謂晚宴是為幫助她才籌辦。女職員不甘受辱，一下車便告知上司並報警。案件昨開審，辯方坦認的士上曾發生「不文明行為」，但稱只因酒醉惹禍。

擁博士學歷、曾任少年警訊榮譽會長的被告陳永豪（47歲）否認去年8月19日非禮一名時任民政處女職員（30歲）。庭上透露女事主已離職，她供稱曾與被告見過5次面，全因公事聚頭，她感被告熱心地區事務，對被告感覺正面。

晚宴上強吻多名男女

事源去年中西區區議會的堅尼地城及石塘嘴分區欲舉辦一個中秋晚宴，當時被告是晚宴工作小組主席，惟晚宴一直找不到贊助，於是民政處便做「中間人」，在案發當晚舉行飯局，協助找贊助。女事主憶述當晚氣氛甚好，她亦喝了數杯酒，而被告則飲了多支茅台及紅酒，「滿場飛」向在場人士敬酒，更追着晚宴上不同男女強吻臉頰，事主亦有「中招」，但她不覺得被告飲醉酒。

晚宴完畢，女事主與同住九龍區的被告一同乘的士離開，惟一上車，被告即捉着她十指緊扣，她隨即反抗，但遭被告大力按着其手。她稱被告慣常稱呼後輩做「阿妹」，於是她便問被告：「你做乜嘢？你唔係真係當我係你阿妹？」惟被告卻回答「我從來都冇當過你係阿妹」，又謂不欲與她談公事。

及後被告搭着女事主肩膊，稱「今晚飯局為你而擺，係為咗幫你」，她即反駁「你係幫個會」，被告遂叫她「唔使講」，用手撫摸她的臉頰及嘴唇。她兩度叫的士司機停車，但對方沒有反應。被告之後用手來回掃了其胸部3次，她遂叫停被告並稱「唔好」，之後被告全程車均拖着她的手。

期間被告一度叫停的士司機讓他在路邊嘔吐，當時女事主稱因不熟路故沒下車，並用手機拍下被告嘔吐照片予其上司。被告之後再在車上嘔吐，她亦有拿出環保袋借給對方嘔吐。她一下車便將此事告知上司，3日後報警。

辯方盤問時指被告案發翌日早上，曾發訊息予女事主稱「早晨，謝謝昨晚照顧」，女事主仍回覆被告「ok」及一個笑臉表情符號。女事主解釋只是敷衍被告。聆訊今續。

非禮唔報得驚？

OK😊

個律師溝女無俾人hea 回過？

陳永豪博士

非禮就非禮啦乜撚嘢不文明行文

匪語黎

係雞係公廁
勞資糾紛

點解冇人咁覆
對連登仔好失望

好撚on9 遲d用nokia都比人告不文明行為

波狗真係On9

肯定係建制狗同藍絲
拉佢去通櫃就岩

30歲處女

因為

萬惡警為首

處女職員